［文宣］全力針對黑警，對未來需要打官司既義士有幫助

岩岩出面有大量Post已經講左要煲大721。

仲有少少野要補充，如果將來有義士要打官司，我唔敢講100%幫到，但或多或少都有機會幫到佢地。

因為專業人士/無犯過勞資法例既商人/黑警，會被預設係誠實可靠既人。

一般專業人士，獲取資業資格（考牌），會有行業對個人既操守/道德標準和規範。所以上到法庭，係會加分。

無犯過勞資法例既商人，作為一個老闆次次準時出糧，有多無少，幫你供MPF，比足勞工假有薪假你。你可能覺得應份。但亦都可以塑造成為一個殷實商人既形象。

黑警既形象就係受過專業訓練，有入職前有品格審查，有紀律，有基本法律知識。所以黑警係法庭都係會被預設係誠實可靠證人。（但實際根本唔撚係咁呀嗎）

所以，我要全力攻擊擊黑警既形象，令佢地既供詞係法庭上唔會被預先考慮為誠實可靠既人！！！依個方向係正確

我唔敢講一定對義士有幫助，但起碼有理由值得嘗試

自推十次。

1

2

3

4

5

原來有個巴打已經開左Post講。

此Post已完

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰